你地唔好再走啦！！

求下你地 唔好再走..
唔好再犧牲...

知大家情緒都好困擾 好無力
唔好再逼自己啦
由自己休息下 再出返黎啦好冇..
有幾難受 幾困擾 係到講出黎啦
抖下啦 訓下覺 打下機
唔係罪黎架 要照顧好自己既情緒
唔好再自己死頂..

承受唔到再人為此犧牲
我地一齊行落去好冇..

推，撐落去！！！

唔開心搵我傾計啦 唔好自己一個亂諗嘢

大家入黎傾下計 抒發又好乜都好

撐住

香港人!加油!